呢隻乜藥，食完感覺個人好舒服。

食完唔覺眼訓。
只覺感官遲鈍咗，個世界平靜咗，但個幾喜歡呢種感覺。
慢得黎幾舒暢，有冇人知乜藥黎？

偉哥

誠哥

必利痛感冒藥

必利痛傷風感冒特強 (無睡意)

尼隻系感冒藥

收鼻水止咳藥
無乜特別

化痰，消除氣管發炎

連登藥劑師全面進場

Chlorpheniramine 舒緩敏感，會眼訓
Dihydrocodeine Codeine 即可待因，咳藥水有效成份，食太多好似會上癮

申：wiki拎A